呢個廣告結局絕對意想不到

痴撚線咁都有人比負皮